[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了2

轉載至facebook

元朗文宣channel:

請大家入黎拎圖

1. 抗議警黑勾結
2.打破白色恐怖
3. 譴責政府嘅無能同對於暴動嘅雙重定義
4. 抗衡西環治港

7月27 3點元朗見

半個鐘爆post

繼續

繼續笑

推爆佢

半個鐘就已經爆左5001

下個到邊個？

再黎

ho ball,大家繼續

推

再推

31分鐘5005

好ball

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！！

！！！！

好post一推再推

大快人心

係咪痴撚線架 半粒鍾推爆5001

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

推到佢十萬正評

咁唔小心

推得禁快

目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。

白衫啲人好癲 何君堯比唔夠錢就咁做

sorry to hear that

我真係恭喜你啊啊

pish

like多次

push

唔找黑社會數預左啦下話

抵撚死

正評

再正評多次先得

上連登咁耐第一次追post追極都追唔到live

咁撚快爆

快到追唔切

狂推,
但唔好忘記727

二次正評

泰kai鮮喇泰kai鮮喇

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

俾返個PART1人地

繼續慶祝

咁快爆post

快到呢，大家好過份

繼續恥笑

D 白衫痴撚線
人地未找數姐
洗唔洗搞鳩人伯爺呀

屌你老母抵撚死

推多個

喺啲叔父度收到風 係白衫班友不滿何妖打完齋唔要和尚 玩割蓆 激嬲班白衫要搞佢祖墳

又無巴打可以幫手整張長輩圖 以正視聽

安全退出遊戲

你地班仆街仔會唔會過份左

冇陰公呀

磁能線

快D揾人post上何妖facebook話聲佢知啦

孝感動天

記得正皮埋第一個post

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

記得入去正評返

何家老母任人猜
屌墳好波
生個咁嘅仆街仔

一邊唔比安家費，一邊搞人山墳，唉，兩邊都唔抵幫。

慈母多敗兒，相信伯母生前一定係慈母

豆腐渣啦

強烈譴責白衫暴徒

好正

破唔到燒村post 紀錄

人地鄉事派做事
又會關你班廢青事？
咪撚係度認屎認屁啦

唔好俾佢停

auntie

輕輕一推
我深表遺憾
並強烈譴責白衫恐怖分子
為追數搞人老母

去返主post推爆個正皮

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

痴線

可以話係近排最令人振奮嘅消息 (白衫人鬼打鬼

fact check左未

聽聞係白衫做完野收唔到錢
所以個二百個刀手無出到黎

又黎
白衫真係痴撚線架
人地割席自保唔使搞人老母丫嘛
黑社會大撚晒咩

5005

推爆

補返上個POST先,繼續比正皮

有水 滑倒好正常

滑倒了

蝴蝶效應
君堯效應

我地727見！
為何匪君堯老母討回公道！

快到 ... 推埋呢個

727 元朗見

又滑倒

屌 又跣親

震怒譴責

白衫收唔到錢要做野

好撚快

大家正皮返原link

btw 恭喜何議員

推得會唔會快左啲

何妖老母山墳最新圖片（已噴漆）

隔離update

全盛時期可以開幾多個分post

有冇搜到白衫係旁邊 我懷疑係收唔到尾數所以咁做

收唔足錢丫嘛話

原來係咁

元朗圍頭仔好波

1. 抗議警黑勾結
2.打破白色恐怖
3. 譴責政府嘅無能同對於暴動嘅雙重定義
4. 抗衡西環治港
5. 雙普選

白衫有汗出無糧出 結果

乜班白衫咁仆街

727見！

黎明前嘅黑暗喺至撚黑暗，但喺我地就嚟贏
【727防身術】人人有功練，絲打都學得識

伯母您好

叫佢試下打999 la

但半個鐘先到, 分分鐘啲祖先玩哂疊羅漢

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀

又有得正評多次

食屎狗何妖

笑撚死

勞資糾紛
何妖搵得鄉下做嘢又唔出足糧 仲出賣幾個手足

跣親姐
有邊個未跣過

入黎正評多次

好人冇好報呀 公義何在

上個post留唔切言

已fact checked
何生畀唔足水 所以畀人搞辦事處 同山墳
可能何生會誤會係反對佢既示威者做
但我知道大量示威者去左佢辦事處到整連儂牆 應該唔關事

痴線要開到(2)

強烈譴責

727一齊出 為個何狗老母討回公道

係咪好撚嬲呢？吹雞掃屯天元啦,保家丫嘛

火箭post

之前有人話要起埋佢啲骨出黎再灑經血

求下你地千祈唔好咁做

黑吃黑
警方要派番兩車藍帽子去守夜

小心地滑

笑撚死, 係公司好大聲咁笑左出黎

咁父親個墳呢?

我要呢個post 日日係熱門

仆街笑撚到我

PUSH

強烈譴責黑社會破壞何君堯議員母親山墳

仲慘過比人屌老母

君堯團結港人

爆 200頁既 post

唔好推

好波

做左啦

快到癲
笑撚死

正評第二次

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

記得去返1留正評

破左紀錄未
到底有幾撚黑人憎先可以推得咁快

好擔心何妖老豆會唔會又跣親

白衫果班生蕃黎

變節白衫寫返收唔到尾數啦

開始好lag

我輕輕一推 不帶走一片雲彩

半個鐘5000個回應點追呀大佬

呢單野係飛天南指使陳志祥做嘅
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
FACT CHECKED

十二傳說😱😱😱

繼續推

衰仔。群埋班黑社會！ 依家連累老母親喇.....不孝子

繼續正評

白衫太過份喇!!!!!!!!

啲香下老又係冇性嘅，搞人老母都有嘅

ho ball

連登首個最快爆5001嘅post

推 白衫真係衰

Forward:

係茶餐廳聽到
話鄉事大佬唔滿意何妖搞到件事收唔到科
所以派人去搞佢老母個墳

近期最開心嘅一日

今次真係搞到好撚大, 27號可能真係最後一戰

警犬係咪要龍婆協助同何妖老豆落口供

原post爆左仲升緊

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

搵人開定3

留言光速呀
快過發緊夢既緊張時刻tim ar

再推多次

仲要係爆5005

拆人祖墳，聲討白衣人

何媽媽, 慈母多 XX

第一個post 平均每秒9個正皮

d白衫都幾癲

之前有白衫話要起埋佢啲骨出黎再灑經血

求下你地千祈唔好咁做

警方列作勞資糾紛處理

何家公雞何家猜何家生左個仆街

有種解開個心結既感覺

咪住先，係咪肯定係佢老母黎架？

求錄音檔

有冇人整圖，澄清唔係黑衫做，俾大家貼啊

🤝my hero

點解無得係咁正評

31分鐘原串萬七正皮

正皮

D用料咁差，墳頭錢都慳

光時

又可以like 多次

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

頭先留唔切言
呢個po又會幾快爆呢

推佢老母

正呀！！！！！！！！

文宣組快啲話俾大家知白衫又搞事

咁快爆post兼成二萬個正評,蔡若蓮輸咗

咁多日心情都唔多好, 睇到呢個真係笑撚死

笑到收唔到聲

強烈譴責白衣人士破壞

黑社會打完市民仲唔夠 仲要搞人地個墳

冇陰公呀

我諗佢俾人笑足十個post都有可能

乜伯母咁論盡呀 自己跣親都有嘅

跌左落黎姐

何君堯做錯咩？？駛唔駛攪到咁丫!
妖！你地有證據元朗單野同佢有關咩??
抵你班暴徒俾人打，有冇同理心架？？
撚到人地個墳咁，宜家好大仇口咩！！
死人都攪！實在太過份，強烈遣責班仆街

講左黑社會信唔過啦

聽講係白衫收唔到錢

何生call馬又唔找數，依家累到先父先母啦

班白衫佬冇性架

白衫可恥，聲討元朗黑幫，為何太討公道

陰功囉

唔好揾埋發叔呀

白衫佬追唔到數真係咩都做得出

白衫好癲

PK 笑到我噴水!

Fact checked
白衫佬收唔錢就搞人個墳
暴力可恥

6月以黎最開心既一日

白衫人可恥

哎唷

陰功囉
乜咁唔小心呀

快撚到

請廣傳

咁都有2

黑勢力勞資糾紛去勞工處好啦
唔好搞人墓碑

何妖表示震怒
震撚到佢老豆個墳趺到

何妖捐埋落去陪佢老母啦

繼續集氣

咁快推爆左1

推到有10

好爽

要求嚴懲白衣暴徒毀人家墳

留完言搵唔返

網上見到係白衫做既

推唔切第一個post

元朗圍村既黑社會真係目無法紀！

大家facebook PM張圖比何妖

守墳者睇唔過眼

d白衫話守 點知守到咁

佢老母激撚到破墳而出

關人撚事

何生好慘

白衫暴徒過份到咁⋯⋯
禍不及家人啊

cls 半個鐘爆5001

已fact check
係白衣人做的

要求連囝解除5000上限
等何母收到更多祝福

乜咁唔小心呀

又block一個

Yes

勁！

監守自盜 出唔足糧係咁架啦

話咁快就2

好治癒

Upvote party!

洗唔洗開定3繼續笑

不肖子

白衣人真係好恐怖

D白衫真無法無天 要香港人入去幫你班牛屎佬教仔先得

爽
但寫"欠糧" 仲好啦
而家會比佢取得同情分

可唔可以起撚副骨出嚟？

最近心情最好既一日

我真係恭喜你呀

白衫暴徒可恥

1秒多20個正評

咁唔小心啊

笑到 hihi

懷疑有內鬼

又有得like

光復香港 時代革命

會唔會係佢為咗抹黑示威者
自己搵人做㗎

佢老豆呢？

吊 一定係大陸公司, 豆腐渣工程呀!

有冇佢老豆果個睇下?

(轉)
聽班叔父講係白衫d 人做，佢地未收到錢又俾人割蓆，仲被人對咗個人出嚟

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group

##
深表同情

白衫暴徒冇人性

好療愈

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

收到風係白衫做架 聽講收唔足錢
又比林鄭強烈譴責 大家share出去呀!!!!!

解鎖5001之後[2]呢個post仲推唔推好

ok

估唔到班白衣人咁絕.

風水學黎講
老母墳對後人影響不大
但老豆墳就.............

有無覆

我無野講

"已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享"

有冇咁快

推到佢4

再爆5001~

拍枱大力到伯母都滑倒了

出得黎行，預左要還

係白衫做 fact checked

未見過半個鐘兩萬正評

何家全家都好幸福快d一家團聚

何媽仆街何家猜

喂守左去邊撚度
哩條友好銀娛樂性
前日講埋哂閪野
琴日比人爆公司今日比人爆墳

你係咪今日先放監出黎?

睇第一隻字

拆一起百！！！！

respect!

我一早估到係白衫仔做

收唔到錢仲唔做嘢乜

開心笑

要求連仔解除5001上限

YOU ARE MY HERO
你是我的英雄

YOU ARE MY HERO
你是我的英雄

Double kill

抵撚死啦何妖
做衰嘢唔洗還呀？

哎喲喲

唔好再推啦

岩呀 我地而家咪幫佢追究
強力遣責白衫果班仆街
重搞鳩人個墳

cls 咁快爆post

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

唔好溜咗呢個

係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳 真仆街

唔係話有 差人巡邏？
同埋有鄉紳 守護 架咩？

外人入村應該好易發覺架喎………

有請小鳳姐進場

佢老豆嗰個呢
要快啲起出黎幫佢保護住呀

唔推枉為人

有咩開心過見證破紀錄
係破兩次呀

白衫又出黎搞事
係咪收唔夠錢

不如噴欠債還錢 天公地道

你地班人都痴線
一個鐘都唔洗推完5005開2

白衫做
Face checked

邊個黑社會堂口做? 為民除害喎! 出嚟認咗佢啦! 最多唔燒你村

何律師就唔岩啦 找埋啲尾數先係架嘛

會唔會10萬like?

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享

你地唔好推喇

上個po就過兩萬正皮

Pish

牛屎佬真係衰架啫

就何妖個家墳滑倒了此po所留言而向各位致歉

白衫可恥！

推撚到全部熱門post

舊post就2萬正評

全體連登巴絲祝何律師年年有今日 並強烈譴責元朗鄉黑動人祖墳！

睇到好撚爽

係元朗茶記食野聽班古惑仔講話何妖穿阿公櫃桶底 依家鄉黑白衣團話要搞何妖

熱烈地彈琴熱烈地唱

衝2萬正評

個半打白TEE孝子係咪就係去破壞家墳？

Bbbb

何君堯老母個墳爛左我地要開香檳慶祝

升天南留字

哎喲喲～禍不及妻兒哦～

推啦

白衫今次咁做太過份

白衣人做會寫官黑勾結？

終於有機會正評兩次

黑社會收唔到錢拆人墳

林奠老母呢？
盧偉老母呢？

有汗出，無糧出既代價

推爆。

唔該哂巴打扶一扶佢

FC 白衫人做

7分鐘21頁

推呀

推一推

另一個係爸爸？

推到有錄音

仲有佢老豆

反黑呀屌

今日咁撚串 抵撚死 我地唔怕你白色恐怖

爽

pish 聲討白衫

老豆老母?

石廠多得何妖唔少

真係小心地滑

上個po 37mins 已經萬九個正評，係咪破晒記錄？

強烈譴責白衣暴徒

咁都跣親 乜咁唔小心呀

太過份！ 一定要取締白衫暴徒

希望佢地下次睇路啦

不割蓆

快啲嬲到爆血管中風啦

好撚爽，出嚟行預咗要還

Fact checked

搵人錄音講故事啦

點解唔出糧俾人!!

推撚爆佢啦屌你老母

今日係6月到而家第一次覺得開心好笑

望住幅圖好治癒

挑戰2019最受歡迎POST寶座

你地有無搞錯呀

黑幫？仇家？

黑社會

唔好忘記上環義士

聽村口榮仔講開頭每人2800，依家得500
比著我都嬲

佢老竇嗰個打唔爛？

20000正評

癡線好撚癲

熱烈地

啲字應該寫「有汗出，冇糧出」

噴欠債還錢 快啲出糧

未俾維穩費喎

接近兩萬正評

好遺憾

想屈

何生唔找數比白衫佬可恥

等緊

廣傳

I can’t find the right word

何妖唔準諗即刻答！
阿爸同阿媽個墳滑倒了，你會扶邊個先？

屌你班友仔回咁快，想留名都留唔切
今次再留名

死返去你老母西到
BLOCKED

反了反了

笑撚死我

白衫做乜野出黎攪事 整到人地跌親
可恥！

我
白衣人快啲認頭呀

唔好再推夠啦

狂賀

push

推到佢老豆老母翻生

有請 小鳳姐

係喜訊

白衫太過份了

仆街牛屎佬做到咁盡搞鳩人老母

走數呀啦

河妖快啲上水

內哄

"已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

不孝子

201頁都爆

未拆骨算俾面

條消防喉係咪喺個天到拉落嚟？

之前有白衫話要起埋佢啲骸骨出黎再灑經血

求下你地千祈唔好咁做

正

唔好推啦

叫多啲人出黎幫佢講野，想block多幾個

Push

有請小鳳姐呀

何父自己滑倒

何妖係咪呢，出事架嘛

烈譴責呢D行為

有無搞錯 搞啲咁嘅嘢

想問問如果連環殺人犯將來定個刑法要抄家大家覺得合唔合理？

白衣人快啲認頭呀

譴責白衫暴力

突破盲腸

jeng

白衫收唔到數拆 fact checked

強烈譴責白衫人士
明明講好左找左數就不拆架嘛

不孝子何君堯

好撚正

強烈譴責白衫人!
暴力不能解決問題!

想留個名都咁撚難 屌我包花生呢

係咪冇搞錯架

除咗恭喜我都唔知講咩好

仆街圍村佬 喪盡天良呀diu

偶像多謝你,元朗嗰日見手足咁之後,㸃都訓唔著,終於今晚可以訓吓.

何妖準備買兇殺人

天雨路滑啊

幾時母子團聚

豆腐工程

義士好波

白衣人好絕 好暴力喔

咁快爆pocls

乜咁大風呀

等睇不孝子回應
留名待笑

仲有冇祖先墳

兩萬幾個正皮

一早比錢咪好

最多留言正評po

白衫人叫醒伯母起身教仔je

P牌仔

白衫佬真可惡
星期六要替何君堯討公道

班鄉黑收唔到錢即刻反面

屌啲白衫真係好仆街 但我由心笑撚左出黎

笑到仆街

搞錯人地就唔好啦

皇天擊殺

屌你

爽呀

正啊喂

白衫人泯滅人性

認同，屌，白衫暴徒痴撚線架，未有證據顯示關何律師事，做乜撚野搞人個墳

淘寶貨係易冧d

已經出到2

又要開記招

係咪篤灰食夾棍呀，唔怪得白衫做嘢

係咪最多今次

生左個咁既仔真係論盡

屌你屯門嗰邊做緊法事咁

就係要呢啲

收到風係內地少林武僧所謂
元朗彈塗魚，新界d牛接哂order 做野
無咩事唔好出去

何媽仆街了

ching ho ball

你係佢老母咩 咁大反應做乜鳩

佢無錯呀，佢老豆老母錯，所以咪無打搞何生囉

應該黎個即場破地獄

重上緊

要block9晒班牛屎佬！

朋友係圍村人 佢係鄉公所聽到話圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
唔好問fact check左未

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

唔該新入來嘅人返去投個下評
幫推

何老爺做咩唔扶住何老太呀

發生咩事?

”已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享“

係佢老豆個墳前搞佢老母個墳, 算唔算夫目前犯?

聽講黑吃黑呀 咩冇錢找數 好似有巴打話check咗
好似係白衫人做？

打直睇呀

噤唔小心滑到丫。。

班鄉黑真係 搞還搞 咪搞人老母

啲牛屎佬真係好惡

fact checked
真係白衫搞
但唔方便講太多

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

哇屌

可能係自6·9以來 最振奮人心既一大喜訊啊

哇，洗唔洗呀
白衫打人唔夠，仲要拆人個墳
等天收

我二奶個情夫條女喺嗰頭住，聽講係白衫勇士不滿何妖冇喺記招入面讚佢地，所以滑佢老母

幾時開記招

天罰就抵啦

我無嘢講

睇唔切留言呀 大家冷靜D

後面應該係噴走數死全家

件事應該未完 都仲未起出黎搞
應該只係圍村白衫佬比個警告咋

黑社會惡哂咩
連人地個墳都搞

黑社會整㗎
義士去到已經爛左

你老墓，邊間公司做既石碑，比風一吹就倒下

明明上左天堂都打番落去

傳係苦肉計，自己做再屈黑衫人，真係好陰毒

地鐵上面個c9話三姑個六婆個孫個老豆個仔個大佬聽返嚟

727守護何家祖墳行動！

真係好燃開心呀

原post正評就黎跑贏恆生指數

推爆多個

對白衫人士的暴力行為
予以最嚴厲的譴責

唔知係唔係老人家想出黎抖下氣呢。

史上最快200頁爆post

好撚開心呀

黑社會也太過份了，收唔足錢就搞人個墳
Fact checked

佢都幾巴閉，兩個人霸咁大個地方
要幾有權有勢先做到

呢教訓叫佢下次尾數一定要找

光復元朗
何妖找尾數

啲白衫真係仆街黎 冇錢就拆墳

白衫比人拉之後反咗面？

元朗班牛屎真係認錢唔認人
收唔足錢就拆人老母個墳

好撚高興呀。

唔知唯唯嗰個多定呢個多

班黑社會真係好撚惡
元朗打完人仲搞鳩何議員老豆老母
班白衫人真係好過份

肯定想嫁禍比白衫...

屙個尿返黎多左20頁

45分鐘就爆post

南邊圍班考子係咪呢世都要露營

咁開心推推先

爭取再次突破5001

我搵唔返自己上一個post嘅留言呀屌
連登仔留言快到呢

聽講收左30萬安家費

瘋傳中

大家不忘入翻post1留正皮

地下太跣啦小心地滑吖嘛

唔好比佢停啊

正到

推得勁快痴線

屌白衫狗收錢仲要搞老闆

DK

有六十幾個腐皮
估唔到呢個post有捉鬼功能

何律師回應未

9個字5001

白衣人今次好波

( Show Blocked User - 醉后贏家 )

多謝確認白衫係暴徒恐襲

深表同情 愛莫能助

佢老母企唔穩呀

禍必及先人

仲未有人去何已完個fb度報喜嘅

發夢夢到佢下星期會喊自殺

白衣人送黑頭人

同黑社會合作冇好結果，引火自焚

白衫可恥

係時候一人一post呢張相去何君堯既facebook留言

鐘意既去埋佢個仔IG/Facebook 留都仲得

播di da音樂
又擺何妖黑白相上香
三鞠躬

收到風係有白衣守祖墳
但係後尾收唔到錢反枱
所以搞佢祖墳

爽過打飛機呀

糧又出唔足，又搞到班叔父要著草，何妖自己蛇頭抽哂水又upup腳準備移民美國，如果我係班白衫都火，支持鄉紳討回公道

Sor

fact checked

跌到咁

錢財身外物 關先人咩事 懂不懂尊重？
牛屎佬係咪咁冇良知？

白衫人整㗎 fact checked!!!!

強烈譴責白衫人士 暴力是解決不了問題的喔

白衫人士

痴撚線現場post都推得咁快

收唔足錢應該搞返本人好呱

可惡到極的元朗黑社會
打人事件後竟反口要求十倍價錢
何先生不肯就範
黑社會竟派人毀何先生母親墓碑

大家請廣傳！大家必需抵抗元朗黑勢力！為何先生討回公道！

搞咁大壇野又著草又乘，唔俾安家費又唔俾尾數點得ga

好撚爽

30分鐘咋

有冇加料？

千析唔好黑狗血果啲破佢山墳呀

唔好意思，笑住手震負皮咗

有無考古學家去考察

係唔係天譴咋？

何老太都俾佢激到跣親

白衫無恥，強烈譴責

其實我見到佢滑倒，有d心疼

聽講老母保細仔，老豆保長子

驚天動地大新聞

老豆老母跣低哂咁唔小心架

鄉黑拎塊野去玩心口碎大石啦

一定白衫收唔足錢再做野

強烈譴責白衣人打爆何議員老豆老母個墳

大波MAN唔使搞人個墳呀?!?!!

屌你老母 整先人 好可惡呀 26/7聲討白衣暴徒

引用返上一個 post

終於畀返嗰班黑社會搞
人賤實有天收

聽日正苦又強烈譴責事件

43分鐘突破二萬正皮

係咪最多唔知 半個鐘兩百頁應該最快

琴日先俾人開大爆左間辦公室
今日就家墳
想知聽日係咩

cls 真係人神共憤 秒速破5000

F5 都壞q埋啦

強烈譴責

不過抵啦

開心過中波中馬

唔找數比黑社會元朗單野
老母比人搞
我真係恭喜你

要推

D鄉黑連何議員媽媽個墳都搞 滅絕人性 天理不容

生咗件仆街仔出黎......報應啊

天遣

搵人幫手包紮先。升高止血法有無用？抬高d睇下

白衣人連打人都咁明目張膽
寫幾個字事實出黎有幾出奇？

繼續正評，停唔到

我已正評

真係白衫人搞既
有錄音 點放上黎

上個post 20000萬幾正評

Lm

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group

已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
tg group
譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享"

大家快啲去何君堯FB 勸佢找數！

Facebook成班左膠喺到講道德
佢叫人去斬果啲黑衫、大肚婆、阿伯
果啲唔係人地屋企人？痴撚線

搞人老豆個墳咁撚冇陰公咖

竟然係咁！？

Fact checked
中學同學係圍村人
身份問題 唔方便講太多 係某幾個果日打人既白衫人搞
唔信就算

唔怪得岩岩搭輕鐵見到好多白衫紋身佬

白衫大撚哂咩？咁搞人山墳

勁

天開眼

今朝何妖大大聲割蓆，比我都嬲啦

強貼lm

立即鞭屍

狗咬狗

都好麻煩
永遠有條刺喺度
人好容易搬屋
呢個又大又。。。

我反而想知個墳係點起出黎

打直睇啦大佬

連登仔最鐘意睇人仆街

睇到流精

727 出黎啦自由西

又會咁唔小心都有嘅

推 但唔好唔記得727光復元朗

做咩咁唔小心呀, 下次企好啲啦

啲白衫咁惡嘅
搞人老母個墳都有

多謝巴打好開心

笑撚到我仆街

仆街黑社會 自己友都唔放過

陰公豬lor

推爆佢!!!

準備定全家咋

係白衫想嫁禍！唔通噴欠債還錢咩

唔找數啊啦!

班圍村佬真係無健性

鴛鴦蝴蝶命

已叫家母向中立派廣傳

咁唔小心呀

"已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

抵丫

絕對唔係割席
大家都好憎佢
但冷靜小小好無？
咁樣會令好多人反感⋯

班黑社會又係既, 法律話延遲出糧一星期先違法, 過左一日之嘛~

朋友係圍村人 佢係鄉公所聽到話圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

開始同情牛屎佬

老友 你講啦！

明明搵白衣人守住，點解又會破壞到?
唔通真係無出糧

再cm

其實個地磚範圍係唔係都屬於墳墓範圍

我聽到2果個版本喎
一係飛天南死過翻生要收天價定驚費, 何議員唔肯
二係尋日比咗一大舊錢老新和頭, 呢筆數要何議員負責, 何議員唔肯

笑撚到仆街

應該係史上最快爆既post

同白衫割席搞到自己老母俾人搞 真係不孝子

你地班人又話守墳嘅
而家比圍村佬搞到咁喇

佢去claim中聯辦啦

叫左唔好幫何妖架啦

白衫嗰班收唔到錢都唔洗咁搞啊

有圍村佬收唔足尾數呀

唔知白衫黑社會走哂未呢?已經揚哂出去啦喎

班圍村佬真係無人性

好慘，有冇手足星期六帶齊建築工具去修理何老太個墳頭？

呢張係呢幾日

繼新城市圍毆死臭狗

見過最爽快嘅野

想不斷撳，當F5咁撳

我想比十萬個呀

強裂譴責水喉

唉。。。。大家唔好做傻事。。。
輸民心，真係喊出來

收到風 元朗黑吃黑，收唔足錢，所以搞佢老母個墳

滑倒了滑倒了

你都令我好反感呀

收唔足錢俾人搞啦

巴打講多啲

笑死😂🤣

臨時墳墓

屌 唔預埋我

無錢找數比黑社會元朗單野
老豆老母 都mola mola

抵死

講得出做得到

咪撚戇鳩啦 p牌仔
FC左 係白衫做㗎

律師樓

元朗黑社會搞乜 25左d渦

黑社會家事
唔關事就唔好八卦

圍頭收唔到尾數做野

已fact-checked

恥笑你個賣港狗

陰公

痴撚線F5極都仲有

上晝 何議員晌 RTHK 門口講完會譴責白衫暴行
下晝就俾人搞 ，有冇咁巧合?

條友好撚醒

右邊個墳係佢老豆？

白衫黑社會真係好恐怖

推 收到勝和內部人士確認

咁搞佢老豆又要搵仔

諗定個家墳要點再整啦何生

bcbc

白衫鄉黑保護何先生母親墳墓做乜咁唔小心跣親阿 係咪衰呢 整爛曬了， 大家一定要保護好何先生父親個墳

收到最新消息 唔係尾數
係因為要交人 何生講明不負責不被捕
但係尋晚要交d細既比差佬熄火頭 所以做野

繼續推，光復元朗，勢在必行

反你老母P牌仔

做乜搞人阿媽個墳啫

白衫牛屎佬為左錢乜都做得出！

史上最多正評post

仆街黑社會
遣責暴力都搞人

激到老母彈起 彈爛左

推，已得到勝和內部確認

拿拿林起番伯母出黎，幫佢做火化，騰空個地出黎起樓啦

一邊升天南一邊勝和字

我冇野講

屌你，笑出聲

強烈譴責白衫暴力

守嗰班咪係內鬼囉

利申老死係圍村人，佢幫我fact chrcked咗

上個post係咪起連登最多正評

強烈譴責

大快人心

麻煩大家幫手正皮原po

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

我依家，好撚舒服

割蓆呀啦? 度縮數呀啦?
不孝子, 你老母做鬼都唔放過你

估唔到連登咁多文盲負評我

d白衫牛屎佬都幾手辣
收唔足錢都唔使咁呀

何妖果頭譴責完元朗白衫人暴力，依頭伯母就俾人搞，好明顯咩人做啦

白衫玩大咗

好心佢啦
慳個少少錢

呢個gif真係痴撚線

原post 2萬3 正皮

家墳404not found

老豆應該同老母合葬?

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名

早安
你知道嗎
不孝子何君堯勾結黑社會
更拖欠尾數致家墳被破壞
天怒人怨 認同請分享

屌d 元朗圍村佬無人性，收唔足錢遮，洗唔洗搞人祖墳？

LM

收到風 係白衫人做

拿，唔關圍萎事架

大家今晚過左9點後唔好入墓場
聽d叔父講黑吃黑,有刀手會係墓場無差別斬人

嗱，今次白衫人真係唔啱喇，冇尾數收都唔應該拆人地個墳，今次擺明係佢地做㗎啦，佢地開到聲話有份守墳㗎嘛！強烈建議警方入村將白衫人繩之於法！！

咁大撻地 2個墳仲要係偏埋一面真係風水野?

搞人老母係唔啱, 但唔找尾數又真係抵死

我朋友家姐個男朋友係元朗果邊住緊村屋
聽聞白衫好似要燒埋18鄉池堂
白衫今次真係做得太絕
強烈譴責

連登予以最強烈的譴責啲水
亦表示十分痛心 呢啲行為係挑戰香港法治底線

朱凱迪應該恥笑緊條仆街
你都有今日啦

”已fact checked
唔關示威者事
係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳
嚴厲譴責白衫暴力
屌!
攪人個墳呢D 行為，一睇就知係圍村果班友做

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享“

推啊喂

原來講佢

厲害了我的妖！

白衫人太過分
個頭握完手借岀鏡上位，呢頭拆人個墳！
打完齋唔要和尚！
支持何君堯覆桌！

快到呢

唔識睇藏頭詩

啲白衫暴徒真係無人性

係咪白衫收唔到錢，所以咁做

應該係濕氣太高，線親
做咩咁唔小心啊墓生

黑社會真係無義氣，遲收一日錢就搞人老母

快啲share去baby kingdom啦！

滑到了

未試過笑到收唔到

推 勝和內部瘋傳緊

叫左你㗎啦

辛苦你！你哋係我英雄

勞資糾紛

墳墓都有臨時

強烈譴責白衫搞人個墳

有香同車頭相

聽落好合理
似係黑社會潛規則

但後邊又官黑勾結

寫平反六四定生日快樂？定乜勝乜到此一遊？

強烈譴責白衫

好撚on9 ，以為嚇到香港人，點知無撚人驚你

一齊推爆埋呢個post

無知一問，點解得兩個係到？

南哥睇完醫生比佢封信就出手了

推爆埋第2個post佢

做咩咁唔小心滑到阿
小心啲好喎

同白衫CONNECT啦~

黑社會真係惡

黑社會好癲...大家小心

鄉黑 你好

搵人錄音 腥比老母

呢排天氣差冇辦法

舊登會多d人睇得出

呢個係自由滑倒問題，因為鋼筋俾人剪短，螺母未扭入晒，只要加固下就得

cls

辛苦曬你係我嘅偶像

一定係外國勢力！

唔知警犬幾耐到

唔知警察幫唔幫到佢呢 警黑一家親
白衫人話唔定免責

想睇下何生有咩反應

現場有埋法事歌成套做足

升天南

黑社會真暴力

唔記得係滑倒 1 俾正評

It just beginning

都話左係班白衫暴徒收唔足錢所以咁做
fact checked

內哄啫內哄哄

跣到咁

我覺得後面寫還錢會好d

拍枱太大力，震爛咗個墳

班白衫又搞事
白衫自己友都唔放過

單嘢阿南做㗎，佢一醒返就叫啲𡃁起人老母，真係好x過份呀

傳聞話係白衫收唔到錢所以搞成咁

手快快負評左 SORRY

欠債還錢啦

辛苦你 出嚟握手
你係我嘅偶像

好好

出得黎行，預左要行

光宗耀祖~!!

白衫暴徒

好想聽19今晚點抽水

都唔係義士做嘅，唔洗驚

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

咁快爆撚咗

打直睇喇
屌人p牌果件同block人果件傻仔

咩po,
但我上定速度最快一定係上個po

好爽大快人心

下次冇錢唔夠找尾數唔好搵黑社會啦

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名 仲話係勝和字

躝啦 block

幾時搞返個全港熱烈慶祝何君堯老母家墳崩塌大遊行

白衫人又真係過份咗啲, 遲兩日過數姐, 唔駛咁對何律師呀

啊禾哥同賓仔同我講係佢地收唔到尾數所以咁做
FCed

"已fact checked
圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

你知道嗎，何妖拖欠721晚黑社會尾數，導致家墳被破壞。 認同請分享"

還

和哥點睇住啲馬

噴呢d想屈落 平民到 可恥

橙

班元朗鄉黑愈黎愈惡

君君仲未報警?

何家家墳何家踩

如果你識得打直睇
就唔會係戇鳩仔喇

有無外國細力架？

張圖又幾靚喎，做wallpaper先

一係黑社會做，一係黑警做，強烈譴責

個屌字好正

手滑了一下.jpg

喂，白衫
何生過緊數啦，唔洗咁快做野呀
呢幾日何生都忙到踢晒腳，通融下啦，大佬

有錢人家死後佔地都大好多

On撚9係咪用加密講都唔撚得呀 白衫咪義士囉 你班黑衫暴民

普天同慶

報案中心「驚就唔好出街啦」

好撚興奮！

白衫有無搞錯 先人都搞

事後用左30分鐘欣賞

班白衫圍頭佬敢做唔敢認仲要瀨落黑衫度

何妖, 你老母個墳自己跣低咗呀

唉，拖糧個下場會唔會係華哥係中山咁

爽過打丁

自己拍爛老母個墳

留名等何生出黎喊話

件事好有中國特色，外國人點會搞人山墳

推

屌你老母黑社會真係無人性收唔撚到錢玩報復

黑社會好痴線

今次真係跣你老母

咁落去正皮數會唔會多過撐警集會人數

佢地自己鬼打鬼 關咩事

人神共憤！ 班圍村佬真係癲架！！ 好搞唔搞搞人地個墳....

白衫人唔好有膽做無膽認啦, 你地打人都唔帶口罩架嘛

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

好恐怖，收唔到數就搞人老豆老母咁暴力

何君堯根本就係有權勢嘅鬼王

唔出糧真係好仆街

集中返喺呢個po度講啦屌 熱門成5 6個何妖post做乜鳩

今晚又開記招

問米搵啊媽🛐🛐🛐

屌你白衫人咁撚黑心
有報應架

係白衫收唔足錢先搞人祖墳

已fact check

任何人犯法都可以被原諒，希望何妖勿忘初衷

有請小鳳姐

好撚柒

我地死咗六七個人呀，你唔出糧搞鳩自己，點搏得同情呀

有冇起埋個骨灰龕走，「綁架佢老豆老母！」

正啊！

招佢老母個魂

屌我今日乜都唔想做，係咁mon 住個post

有事慢慢傾 和氣收場 依家番唔到轉頭

何生快d找數啦
再唔找數比d鄉親父老
我驚d白衫人下次唔係咁易放過你屋企人咋

兩老黎？

好撚抵死，用錢收買打人都算，仲要比唔夠尾數

白衫暴徒真係可惡 何議員快啲出黎譴責佢地啦

推撚爆佢

遺你老母
縮返入你老母個閪
冚家剷

屌 咁快手

雖然白衫係暴力咗啲，但真心想請教佢地點用藤條同木棍就攪到咁

好天都滑倒
我無野好講

咁快開到2

我信依個世界有文盲

何妖正仆街 推爆

升天男訓緊醫院d細既無人管

真心都似白衫做 元朗生人勿近 仲邊有人敢入
係佢地內鬥就好合理

被雷劈爛了！

唔快啦
件事都成個鐘前

Oops 今撚完luuu

多行不義必自斃

初步相信事件是涉及勞資糾紛

新界鄉議局主席劉業強說，如事件屬實，「以何律師性格已報警」。他指，新界人非常傳統和注意祖先，希望任何人做出該些行為前，必須想清楚。

#無警時分
【網傳何君堯母墓碑被拆】

【何君堯直播訪問拍枱扔咪離場 門外遭扔鞋反叫喊：唔好扔嘢！】

【譴責何君堯撐暴力 皇仁舊生會「恥與為伍」聯署促終止會籍】

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

笑死，成班文盲

Ching 試下打直睇

攪先人，失民心
醒喇！！！！！！

謝偉俊笑了

山墳已佔熱門大量位置

請大家繼續關注港島黑警開槍事件

無陰公阿，做得陰質事多

何妖要唔要去握個手呀

用了十五分鐘去細心欣賞
發現滑倒了的家墳，竟然比起平日那個形態更美

我地死咗六七個人，你自己死人墳墓俾自己人搞就想大聲？
出糧啦契弟！

高章

收到風呢條白衫有份做
唔出糧都唔使打爛人哋老豆老母個墳掛

快準備長輩圖!!!!!!!!!!!!

搞完記得起返個墳比人地!!!!
起個比何生

何君堯係咪憤怒了?

屌，一拍就冧咁撚勁嘅。

江湖事，江湖了。

[url][/url]

要起埋屍，先可以破壞風水 ， 甚至可以令後代變黒仔，破個碑冇用。

搵勝和負責人交代清楚

何妖你就唔岩啦，叫人做野又唔比錢
搞到老豆老母就真係唔怪得人。

唔找數既下場
無錢俾就咪請班鄉黑啦

應該唔夠時間

學習雷鋒好榜樣
當年紅衛兵都係拆墓，學習革命先師
堅定不移地跟隨毛主席路線

何君堯 握手閪

咁姐係未報

多謝提供是日笑話

痴撚線

母計

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

會開到幾多呢

有無巴打可配聲

何媽媽,對不起
你個仔不受教,麻煩到你老人家顯靈

呢個推得太慢啦

你估屌人老母唔洗付出代價架

正一柒頭皮

唔可以向黑社會低頭, 要拆一葬十

光明磊落
天行者

走數可恥

有恐怖組織承認責任

老豆圍村人收到錄音係何妖唔找數 白衫搵人搞返佢

升天南帶病在身都要追番條尾數

嚇到個心離一離啊

何律師做錯d乜 你班暴徒咁對佢 可恥！

扑碎佢！

咁撚快就5005

宜家已經過1500

終於肯認嗱？

別講笑,
個墓爆開了,
個墓爆開了,
火花正燃燒

何妖 全港等住你開press con。

好暴力呀

直播沖佢老母落屎坑

正呀

Sorry 阻阻大家

［727］和理非主場

好想睇何妖出黎強烈譴責

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

睇咗之後，行動嘅時候保平安

關 於 最 近 發 生 嘅 事 情，我 決 定 要 再 出 一 個 學 術 Post 科 普

連登仔食完花生啦，何妖老母完啦，做正事，推重要post

鬼叫你份人做咩都咁高調

有汗出無糧出點得ga

屌你 一睇到個gif公仔咁樣彈出黎
唔知點解好有壓迫感

post 2 繼續正皮

都叫做有啲黑社會風骨

咦 你呀媽跣低咗喎

係爽既!

明明圍村啲人要拉隊守圍村，擺到明係自己友做啦

推得太慢

佢老豆老母自己爬返出黎

好心佢找數 咪唔會搞到自己老母

我真係同情你呀

自己老母
自己掘

深表同情

confirmed
我表哥都收到第一手消息係咁講

3點會唔會太晏？入夜我哋無好處

雖然條仆街都唔似咩孝子 但真係爽到仆街 已射 thz

死有餘辜

按道理我應該責罵搞先人，但唔知點解今次我好開心 我係咪有病

光明磊落
天行者
所有野都係日光日白先做
對得住天地
對得住良心

聽講報咗警等成個鐘都未有狗到

啲post快到...
做人做到咁黑人憎都算係光宗耀祖既一種
連先人屋企都俾人拆埋

Ho ball

不同情 因為佢老母生左件垃圾出嚟

白衫黑社會可恥人神共憤

握你老母隻手！

叫你出糧呀！

勞資糾紛揾「樓資審柴處」吖嘛，D白衫搞何生老母都出唔到糧架。傻豬豬黎

落去同老豆老母解釋啦

有汗出無糧出梗係抵死啦
人地打到身水身汗你走數

我真係恭喜你

李翠寬

白衫人打搞伯母

停唔到落黎

留名等睇何妖180度華麗轉身支持光復元朗

拎兩包公仔麵整返好佢囉

二萬正評

很滑呢

黑社會正仆街

有人屮話有wtsapp 錄音係勞資糾紛

認真 將白衫搞人祖墳啲嘢痴去連儂牆

何家家墳何家踩
何君老母喔喔喔

佢就好啦

細細塊咁可以拎返屋企放

拜山唔洗行咁遠

跣親？

人有人那媽
妖有妖那媽

死啦會唔會維修一次又比d黑社會搞一次。。。我好擔心何議員

明明傾好， 竟然出爾反爾 黑幫可恥

何君堯抵撚死過橋抽板

推

屯門人快入
商討行動！

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

何妖得罪埋白衫咁咪眾叛親離？

黑吃黑 無仇報 都叫何妖找清條數㗎喇

唔好畀佢停

大家推post同時記得去何君堯Facebook 通知佢

廣傳呢張
黑吃黑想入示威者數

光明磊落
天行者

所有野都係日光日白先做
對得住天地
對得住良心

我聽到我老細話何君妖真係報左警，小心啲

好人一生平安

平均1秒13個正評，30分鐘爆23000正評

仲未完.....

你班連登仔.....

搞撚錯啊搞人個墳咁樣

要打得再碎啲丫嘛！！！

上次機司議員話幫到手
工聯會就唔好喇 出賣工人

係囉，小小錢搵光頭李借住先咪得

大家一齊post係佢fb

點會唔報

Rest in peace

好撚痴線

下報警有咩用呀，黑社會做架喎

白衫黑社會真係太惡毒了

連登仔好波

我屌

飛天 同升天 兩個人黎

黑社會問題咁嚴重

嘩，啲圍村黑社會追數唔成搞到咁呀

抵啦 白衫搵命博架 隨時心臟病發 拖糧應得如此下場

可恥

嚴拿白衫暴徒

新增一個
全面調查黑社會惡意破壞何議員令先堂墓一案

強烈譴責數字
強烈譴責比唔足錢

高汁

Fact checked
唔關示威者事
係白衣圍村佬打完人收唔到錢
睇佢唔順眼
走去搞人祖墳

正常人點會日光日白
入到良田村青山基督教墳場
離村口禁遠

考古學家全面進場

何妖打俾999報警話佢老母俾人拆咗
跟住差佬同佢講驚就唔好葬喺度cut線 喐 喐 喐 喐⋯⋯

勝和都算係咁
做得出夠膽認

白衫班友心狠手辣

黑吃黑

星期日齊齊為白衫苦主向何先生討回公道！

有汗出，無糧出

我唔知你地有冇咁醒喇
但如果我拆 我一定噴
「夠膽唔比錢？ 唔好入元朗撩我地」

所以由此推論出今次係邊邊做

訓撚醒未呀？過份？
過撚份得過你唔係講緊人話？
問人有無同理心？
你話人地抵俾人打 都唔見得你幾有呀
譴撚責你老母呀仆街

笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

何議員好慘呀

勝和認咗啦

黑社會收唔足錢姐
唔使走去拆人墳呀

Btw 準時出糧好重要

佢錯在無俾尾數

我地死咗六七個人，你唔出糧俾人搞個死人墳頭仔憑乜大聲呀

天理不容

正到仆街

好野！

星期日齊齊幫苦主向何先生討回公道

真心唔似係普通人做邊有咁易入呀

佢都算賤 自己搵白衣人搞自己個墓想屈示威者

呢啲叫人神共憤

黑吃黑好大鑊，何妖自己小心啦！
收到風出左江湖追殺令！

冇錯! 我哋一於以德報怨! 林鄭佢哋話架嘛! 暴力只會衍生出暴力! 我哋對於何議員母親墳墓遭破壞一事, 深表遺憾! 我哋強烈譴責白衫暴徒!

唉
兩邊又係既
白衫既做乜拆人祖墳
何議員又做咩食夾棍

人墳共震

真心呢張圖真係可以代表一切

唔緊要 27號全民入元朗 幫何義員捉兇

亲，白衣是好东閪

班牛屎佬痴撚線.....

勝和有冇諗過開記者會澄清

話哂都係政府既地下部門

偶像又點撚樣班老黑收唔足錢一樣搞鳩你祖墳

爆大鑊都唔驚,會驚你搞佢老母?
要搞就搞在生既

推呢個

幫佢寫定新聞稿
1.黑衫暴徒越黎越過火
2.絕不能姑息及容忍暴徒
3.予以最強烈譴責
4.會用盡方法追究暴徒
5.希望警方嚴正執法，還佢祖先安寧

自己唔比錢

本是同根生
相煎何太急

今天不小心把何妖心愛的墳頭打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的瓷磚碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去噴簽名
再為其拍照
這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的墳頭
是我今天看過最美好的東西
而那墓碑著地的那一聲
是聽過最美好的聲音
原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

好攰呀, 搵人幫我dub骨呀

收到風 升天南手下第一打手 混元霹靂手做嘅

黑社會真係好暴力

其實今次係咪真係得罪人

另外元朗單野搞到咁大，警察估計應該會搞返個全港掃黑嘅大行動？

有冇人知其他村長既父母山墳係邊、要保護佢地免遭白衣人既催殘

一定圍內人
然後仲要係痴線既

光

收唔到錢大哂咩，搞人老母個噴正仆街，白衫黑幫冷血無恥

搵得黑社會但唔俾錢預咗啦

唔好忘記石老師

//近日暴力的源頭來自反政府示威，由7.1衝擊立法會，到地區零星衝突，乃至上周日沙田新城市廣場警民的血腥衝突，都為周日示威者突襲中聯辦，其後與防暴警察對峙，甚至新界暴力襲擊事件，提供了合適的土壤和溫度，而遊行的確亦正是依照過往的「劇本」去「演出」。//

仆你個街，啲黑社會好撚惡
起人老母個墳

「已fact check」
係黑社會做㗎
原本講咗每人$3000
而家俾得$1000
班𡃁條氣唔順走去拆墳

汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！
汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！

轉／／目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。／／

Ho ball 巴打

頭先個post爆得太快想留言都留唔到
抵啦！

J 咗

予以最強烈讉責, 堅決反對白衫人士嘅暴力行為

我唔知你地有冇咁醒喇
但如果支持示威者嘅一邊拆 一定噴
「夠膽唔比錢？ 唔好入元朗撩我地」
嫁禍比對家

所以由此推論出今次係邊邊做

收唔到錢都唔洗搞9人老母既

笑撚完個半POST, 認真討論返

今次玩到咁返唔到轉頭, 何妖一定同我地死過, 大家覺得後續點算

同埋今次有人落哂D 社團名... 我驚真係搞大左各社團出馬去搞我地

型撚到

[url]大家要知道何祅只係

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

白衫班人收唔到錢

哎呀乜咁唔小心跌親啊

屌你老母不推不是人

根據港鐵標準係合格囉，加咩固？

話左冚家剷就要冚家剷

應該用紅油寫"欠債還錢"

當黑社會係condom嘅下場

白衫咁撚仆街
仲特登寫"官黑勾結"嚟轉移視線
想屈落抗爭者度?

唔笑對唔住自己

警察本身咪黑社會囉 點掃自己呀

點解會留低個字頭 定組織 名晌度?

買兇拍人 咩？
『係洪興阿標哥叫我嚟殺你嘅～』

ISIS 都係

今舖仲唔Rest in pieces?

Made my day

無恥白衫搞人山墳

佢玩到咁你竟然覺得佢仲未同我地死過?

你聽過個口吻都知佢平日自己人都得罪唔少啦

白衫可恥 打搞伯母

抵啦

你老母就搞大左，都話唔關我地事

唔係咁講呀
人地白衫都要食飯 何律師自己拖欠工資
呢個係勞資問題!

咁都會個下樣

何妖家墳滑倒了
醫啊醫啊哦

强烈遣責牛屎佬

係班古惑仔搞出黎

起骨啦

真係何妖雙親？check咗未

關其他人撚事？
勝和班友做㗎

表示遺憾 以及 強烈遺責 偷工減既石碑廠

小鳳姐：俾我抖下得唔得

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

白衫同佢啲勞資糾紛姐

白衫人好波

邊間教會

文宣快啲貼通街係白衫搞事 唔好俾人屈

21號晚之後仲咁撚天真

我姪仔剛發給我。

已fact check 已fact check ❗❗❗
何君堯祖墓係白衫人士所為 白衫人士所為

因為本身有白衫人士守墓 但係尋晚圍村比人秋後算帳左
事前何生同圍村佬講明無後果無人拉 但係尋晚要交人
所以拆墓還拖❗❗

太令人愤怒了！打完人仲要做出卑鄙之事，希望何律師能加油！！

鄧爽死了

消息話星期日何妖無找尾數

街外人邊有咁容易入到佢屋企人個墳

明屈我地

明明就係白衫收唔足錢

何妖

勞資糾紛 洗唔洗報勞工處

證據

何君妖幾再時開記招 ？
好想睇佢拍枱 因為真係好治癒

要求勞工處介入處理

nice

好地地會入到去？

On撚9，元朗咁撚黑暗邊敢入去呀，727大隊就話姐

擺明白衫友做

冤有頭債有主
你唔留名點知邊個追你數

白衫做好事
G持

佢開記招譴責白衫未？

連儂墳墓

仆街白衫

點解會簽名 留組織名?

拍戲 買兇拍人咩？
『係洪興阿標哥叫我嚟殺你嘅～』

勇武

留名

白衫人士真係無人性

商業糾紛

一個陌生人 點無啦啦識行入良田村個墳
條路咁撚遠 陌生人拎齊架餐係個度搞咁耐 會無村民發現?
擺明就係白衫暴徒搞事 村民驚左黑勢力而亂黎
強烈譴責白衫暴徒

收唔到錢

白衫可恥
搞人上一代
要嚴正__責

一定係勝和敢作敢認

幾好笑

有無老閉

勞資糾紛呀，真係慘

咁快打大佬 星期六玩D咩

好心你啦
普通人入到去圍村咩
仲要E家風頭火勢
攪破壞
用下你個腦啦

有無玩骨灰定擺左第二到

好耐冇見過咁快爆既post

笑撚到我

仲有on 9 驚乜鳩咩社團
咩年代呀，個個啤酒肚大肚腩大叔
開下雞竇呃下傻仔苟且偷生，執下油水

200刀手呢？炮呢？
乜撚野社團？睇過

已fact check

南亞佬無人性果d被人食多浸得$400！

偷工減料既石碑廠

記者要著咩gear 去

又係時候要強烈譴責暴力
不過今次係白衫暴徒

白衫好嘢！

會唔會係數字陷害勝和

係白衫收唔到錢搞事

大快人心，好波

推爆佢！！！

哎呀呀 咁唔小心呀d

推得好快

支持黑吃黑

我真係唔信有義士咁都入到去啦
點會唔係嗰邊啲人呀

成日聽人講：打搞哂伯母
估唔到真係有呢回事

對準政權啊！
人地勞資糾紛笑下好啦！

Hehe

白衫太過分，收唔到錢好小事
搞人祖墳好無陰功

你咁勁
元朗果晚唔同佢地揪過

五年前個撐警遊行都有人大叫「CY勾結新Beyond」

哎呀 好慘呀

真係不孝子

我老母話Babycondom 堆師奶話連登認左

白衫收唔到錢搞事

P牌真係P牌
鬼叫何君堯搵黑社會做野唔俾錢咩！家陣人地發難咋啦

幾時燒祠堂

原來係白衫收唔到錢拆人墳

想問係邊個社團做 咁大仇口

正呀 屌你老味

Cap啲圖嚟睇睇

咁快七十幾頁

白衫人士個心點過意得去
拆咗個墳又唔起埋D骨

反了反了, 白衫反枱

勝和簽晒名
敢作敢認

本身都唔啱音㗎啦

何君堯議q真係好撚低
上次又喺立法會兇人 叫人落嚟

EQ

應該 噴 還錢呀 好d

黑社會屬警察部 盧蛇對記者客氣 勝和都會對記者客氣

事實係

幾時到林鄭老母

會唔會佢兩老激到彈返起身，撞爛左個墳？

地下有會灘水咁唔小心既

好撚治癒呀屌你老母

何家公雞何家猜
何家老母何家拆

佢老母當初都係肥婆

出得黎行真係預左俾人屌老母

場地都幫佢地諗好埋
去祠堂搞 夠晒莊嚴

班白衫黑社會真大膽

防暴都入唔到村，唔係自己圍村人做，外人點可能入到去？仲要帶埋啲工具入去？擺明係白衫黑社會老屈示威者啦

正常應該會帶手套，搵唔到指紋
會唔會屈黃絲做？

【再有拆墳行動前 請義士準備加密貨幣收款地址】

何君妖家墳被滑倒，有相有中指，成件事美中不足，就係差個加密貨幣收款地址/QRCode，下次義士做類似行動記得帶埋去，有3個玩法：

1. 影相，QRCode或收款地址，圖要夠高清，紙質不要太厚，方便判斷是否改圖，發佈前移除EXIF
2. 拍幾秒短片揚一揚張紙
3. 噴上收款地址、太長的話可以用短網址服務( )縮短，用 "http://{btc addr}.btc" 格式輸入，大家會明。

提現用 。

最好玩嘅係公眾係可以睇倒有幾多課金。香港人為加密貨幣創造偉大用途，繼委內瑞拉後成為第二個區塊鏈救國案例揚威國際。何君堯得罪咗成百萬人，當中不乏中產黃絲，呢壇野至少值三幾十萬。

Shut up and talk my正評

正 大快人心

你叫左班牛屎佬做野又唔找數
抵你比人搞 出黎行就講口齒啦

射咗成地

有事慢慢講啦
有正常途徑去追討你唔做
你咁樣搞破壞，佢仲點會真係出糧畀你

有傳話飛天南死過番生，重新做人，同何君妖反面

王威信老豆老母死左未

有爆料錄音未？

正評數直逼恆指

真野又可來錄音呢

突發：政府嚴厲責備白衣人士暴力拆墳行為
呼籲如遇欠薪問題應循勞工法例途徑解決

佢YEAH 嗰樣

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

好撚痛快

仲有石鏡泉係佢提意打人

Cls respect

諗下邊d 人至有能力做啦
唔通連登仔咩？

咪臭係

又話保家衛族，自己嗰個都保唔到，何議員又玩乜向左走向右走嘢

嫌咁樣都未夠刺激呀！

今朝又話佢撤回言論同無參與喎
肉酸到

明報
有哂片佢幫哂白衫手

求介紹mk妹

波叔咁睇

好過份,拖一兩日就搞人山墳

山墳都搞 強烈譴責白衫暴徒

白衫人比人拖糧應該搵勞工處
做咩咁暴力

何妖又係人地白衫出咗咁多力
仲好意思拖糧

聽住先

忠義民團大波man想同何妖割蓆姐
都唔洗去到咁盡

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

強烈讉責白衣暴徒

講真，過份左...一人做事一人當，唔關佢母親事，佢阿媽可能都好失望，有個咁嘅仔

似係圍村人郁手

第一個post完全搵唔到自己留言

唔支持牛屎佬搞人家墳

咁叫佢老母返上黎教佢lo

琴日la渦

係
家門不幸
出左個吹完雞唔比錢既阿仔
累著佢老人家

村外人 行埋去點可能冇人發現丫

日光日白，除非神盾局派人郁手

既然佢老母會失望 我諗佢老母都會唔介意有人打爆佢個碑

步步高

天地有正氣

搞錯呀

食人夾棍唔俾錢

我真係恭喜你呀何妖

佢老母比佢激到跣親姐

岩 白衫牛屎佬過份左

佢老豆條屍有冇跣親

何妖可以好似連儂牆咁拆一貼十，預一個俾自己

笑死

唔好理佢老母住！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

- 分享自 LIHKG 討論

起身準備好藤條教仔

如有新的錄音, 會放上連登爆料

白衣黑社會……快撚啲走啊棍妖而家怒氣沖沖上緊山啊

係囉，估唔到依家d黑社會咁惡，收唔到錢者，唔洗起人個墓呀

收唔到錢搞人老母咁衰？

本身應該收咗訂金先，聽返D叔父講，大佬南幫國家做嘢唔收住，點知何妖揸個扒走大佬南數，大佬南谷住谷住咪奶閪入icu

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

已fact checked

唔知何妖老母會唔會俾個乖仔激到係棺材彈番起身呢？

成件事都係佢咁講先會發生

何君堯現眼報

何君堯衝出黎柒！想上位呀嗱，上到炒車落地獄！

半個鐘爆5001係咪可以入世界紀錄

起佢老母

有請道士全面進場

lm

所以睇得出出手個條友真係好蠢
鄉黑既智商應該真係得咁上下

行政長官林鄭月娥在記者會上就元朗暴力事件被指是「官警黑的大龍鳳」，她回應表示，批評政府和警方勾結暴力分子的說法是無根據，不應將執法人員及施暴人員混為一談.....

林鄭首次提出「施暴人員」一詞，以示與其近日強烈譴責的「暴徒」有所區別，用詞顯見心思，惟傳媒在報道時不作任何考究， 擅將「施暴人員」 改為「施暴者」，實在不知就裡，幸然政府新聞稿沒有筆誤，正當引述特首所言為「施暴人員」。

「暴徒」帶有負面意思，「施暴者」為中性，可以是任何使用暴力的人，而「施暴人員」的含義就大有不同，「人員」是指機構中有正當職務的人。根據出處，「人員」更是指替朝廷辦事的人，有公務在身， 包括暗地裡做探子，以及在衙門工作的人。例如：

明張居正《請諭戒邊臣疏》：「你部裡亦要常差的當人員，偵探邊事虜情，從實奏報。」

清陳康祺《郎潛紀聞》卷三：「今每屆更換學政之期，偶有一二他衙門人員，翰林官多以為非分。」
係高登睇到 施暴人員呢個字眼真係從未聽過

唔係起底 係直接起
D白衫佬其實洗唔洗做到咁..

咁多位巴絲 樓主
唔係想阻大家高興

但我希望大家都知道咩先係重中之重
所以 每出一個post都要推一個重要/行動post！

要比義士知道佢地唔係condom!
連登仔冇唔理佢地！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

圍村地圖APP

身心舒暢

睇到心都涼哂

而家東網直播，灑咗啲粉喺美樂何君堯辦事處出面。

後面啲𡃁仔話係佢老母啲骨灰。

呢句點拆

考感動天

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

好似話有人只係想去噴油，點知去到個墳已經被拆，所以噴左「官黑勾結」就走

新記做野未？

哦，隨時奉陪

某人既風水穴已破 多行不義必自斃

呢單野討論到7點就算 成個熱門都係呢條何狗 上環手足 元朗事件 大家推下

佢找返條尾數俾人咪冇咁多事囉
呢啲錢都慳，仲話律師

聽講某人走數拆唔掂

唔好再推墳頭

入黎再比多個like

咁快開到2，佢都幾乞人憎

長輩圖

擺明想賴落班示威者道啦

邊有人咁ON9留低證據

琴日唔係話有5,000,000花紅要降魔伏妖咩？唔通我發夢記咗

白衫真係好過份
譴責暴力！！！！

搵得黑社會做嘢竟然唔比足錢
佢真係唔識呢個世界點轉

收唔夠錢咪搵梁志祥囉
佢咁撐白衫佬，唔使咁樣毀人祖墳呀
白衫佬真係好恐怖

益左佢啦

應有此報

破左最快推爆post的記錄

真係喎，有埋簽名
你班仆街白衫做咩唔去勞資審裁處傾下?

請聚焦返5大訴求同官警黑勾結

實係老黑啦
如果唔係777 689果D比人搞左9世啦

烈譴責暴力事件
但現場無發現任何攻擊性武器
初步懷疑個墳自己跣親

何老妖做咩仲唔回應啊,而家如你所願做左風頭躉

其實要打爆係好撚嘈

一定驚動村民

估計係自己人做
當日條友陰9發叔,其實唔少比人打的係屯門人

出得黎同班白衣人士握手 就預咗要還啦

雖則佢幾乞人憎都好 唔關何太太事嘅 黑手套巴/絲 都好心提提何生 落完大雨 跣低左啦係時候修補下啦 好人一世平安

轉貼

我老豆唔信係班黑幫搞，點先說服到佢

好想睇佢點回應

好似係

我轉貼only

圍村佬唔會比生面口既人入村，更莫講拎住工具行黎行去，正常見到咁可疑一定趕/打，所以好大機會自己友
更加唔好提毀人山墳一貫老黑作風，譴責黑勢力暴力拆毀山墳 ，支持何議員對抗黑勢力

何君堯公開割人蓆
白衫用行動割蓆

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

精神

強烈讉責白衫暴徒

Ho Ball

叫咁多黑狗同黑驚做嘢
你冇返一兩千個點埋單.

腹背受敵
四面楚歌
十面埋伏
今次你仲唔仆街

黑吃黑, 抵撚死

5001 again

呢個唔覺得出奇,
好多基x教嘅都好撚天真, 直頭低能!

我無嘢講，一定係勞資糾紛

我怕會拉到班白衫 我唔係企黑社果邊呀
我只係同情佢地有汗出冇糧出咋

拆一起十
連儂墳

成個下午。真係忍不住成撚日自己笑咗出來。

牛屎仔唔係好威威架咩

為民除害 大快人心

何先生

黑黑互吃, 破壞人地個墳真係唔應該
何生都係中聯辦既condom仔,
而白衫又係何生既condom仔,

一切都係老共既罪孽

727反黑組
光復香港 時代革命

會唔會係因為割席所以俾黑社會報復

何妖到左現場！！！！！